iphone x 流暢度好似唔錯咁

上YouTube 睇過d片，iPhone x d流暢度好似超順咁，睇黎apple d技術又要拋離android 多3-5年了

一直都係

一陣A記啲人會拎跑分個數據串你

7都好順啦

永遠都行最前

iPhone X好似sell緊AR流暢度喎

跑分都輸九條街
好想google 自主研發cpu

不嬲ios 都順

不嬲Iphone就係正

55

啲an狗成日拎啲硬件出黎打飛機
又話幾多核幾多RAM乜乜柒柒
但iOs又係順過你

新機都lag死得啦

望吓其他牌子嘅新機

Android啲新機都會窒下窒下好似係

用過xzp,op5未？

出都未出咁快試左?

無知一問，iPhone 4, iPhone 6, Apple Watch s1 有乜大缺陷
身邊有部iphone 6仲好使好用

都唔夠A11跑

但係蘋果每次改少少野就當係新野
從iphone6 5.5吋開始到全屏
呢d android都做過晒
唔知有咩意義
好心學下SJ
好有創新思維

希望下年出既 IPAD PRO 係 A11 + 120Hz Mon , 到時真係知咩叫順

IPhone 6 plus底板touch ic好易出現問題，導致個mon有灰影係上面閃，閃果陣係無touch既，拆開mon排線鐵板可以暫時令佢正常，但要根治一定要維修底板先解決到，最慘係i6而家一定無保養，有呢個問題都係換機抵屌

利申做手機維修 其實iphone6換完舊電又可以再戰1-2年，好襟用

係an機user眼中，apple嘢彈個app都叫嚴重缺陷
利申 用緊iphone6仲好順, 等換iphone X

好順都要換
真係折墮

Android機嚴重缺陷

爆炸到全球回收？

安全認證俾一張相hack到？

兩個月一次大規模感染既病毒/漏洞？

我發現有啲iPhone fans真係好得意
行Android其中一間廠商既硬件同自家功能出事就=Android有問題

Ipad3 有咩缺陷？ 利申想入手

ip4唔記得 ip6就係會坐灣 同ios10會lag同彈app

你搵垃圾三叔一碌鳩打一船人有意思？
用過google nexus/pixel 未
一個月一次安全性更新
btw ios10-11嘅安全bug

我發現有啲An fans真係好得意
次次有問題就光速割蓆
不過淨講nexus到pixel有邊一代無問題？

電話有得update真係大發明呀
不過水貨硬件壞點算？

Android = 臭雞
Ios = 處女

成皮野喎

佢地一直有標籤 好似係

笑左 遲早android入面又分幾批死忠 日日內訌冇時間諗有咩位入iphone

ios 10 隔左2代 大部分 an 機3年後仲有update is

咪玩啦 an機刷rom實有得up架
我部機都唔止三年

認真以前用果堆an機得google出/俾人代工果d我係滿意，其他都係垃圾黎
而我2年前都係轉投左iphone 6s

次次都講三叔問題
我係an用家 但三叔真係垃圾
講嘅問題全部都係三叔先有
nexus係得5x有問題 其餘最多咪倒水電
不過iphone用得耐咪一樣會倒水

真心問以家android係咪仲係得2x fps?
電腦以家d人連60都嫌低話要144先夠
如果仲係得2x點接受到?

呢個真

講android好處又唔見班撚樣分得咁清
Android部部有得換電？部部都大mon?

大細mon呢d自己簡架姐
iphone 都出到咁大部 an機大mon都唔係咩優點啦同而家android大部份機都冇換電啦 你d例子幾多年前架

同iphone一樣最高60

dllm Apple TV都係

事實上android咁多機
點都揀到部避開晒啲問題 而同時有晒啲好處嘅機
iphone如果一有問題基本上就係嗰代所有人一齊食晒屎 要等佢出新一代/用住舊機先唔換新住

SONY 部XZ PREMIUM 開APP 網頁開GAME 大部分都比我部7PLUS快,
希望X 可以比D 誠意整得好D

其實se 都好順
不過on99買左16gb

ifandog係幾年前
已經話iPhone順到阿媽都唔認得，
之後每年都話部機又順左…
究竟順左幾多呢？ 0.001s你都睇得出？

Ip4天線

iPhone 係順
但android 行返原生都好順
係d廠商搞呢搞路先lag到仆街

用過ip7p再用返ip6真係有大分別
但用過s8再用返z3除左冇咁熱外真係差唔多

仲有6好易坐彎
6s加硬左個物料但係就變到會好容易氧化

iPhone 6: 機身物料唔夠硬，容易坐彎曲
AW第一代: 底蓋用膠水同磁石黐住，當你流太多汗同熱嘅時候有機會甩出嚟

利申：苦主

依家ipad pro都好撚順啦

仲有iPhone 4
You are holding it wrong

6s

我部pixel順過人地部ip7

Galaxy Nexus Nexus4之流高登直接屌鬼屌足幾個月

Nexus5

Nexus6

Nexus 5x

Nexus 6p boot loop

Pixel

Pixel xl

你敢講順過ip?

6 開始lag, 但可以接受。

我冇話順過ip8，但一定唔係窒下窒下

咪理理on9An狗啦

又或者Samsung=Android

ip4 真係signal 好有問題 最近iphone6壞左 拎翻部ip4出黎用。

拎住個分打飛機有撚用咩，真正用上手就高下立見

人地a11係玩埋仿生思維，唔係整出黎跑分架！update下啦。

雖然玩跑分都贏到仆街

以前就iphone玩創新笑an堆硬件
而家根本掉返轉
話我知，iPhone x個圓角抄邊個
全面屏幕抄邊個
oled/dolby vision第一個用？
飛走home button 換條嘢
嗰條嘢同an嗰幾粒virtual keys本質上有分別？
其它什麼qi+快差咁我都廢事提
用開近年新an機嘅人
根本笑緊你
乜撚嘢for the future

我真係拎過XZP 玩過,
好多野都堅係比我部7PLUS 快

依家講緊apple坐時光機返2015抄三叔S6喎，你未收到風？

係連登講有an機快過iphone 真係晒鳩氣

唔講邊部快
有時比呢啲嘢真係有啲無謂
有時講快都可能只係快嗰0.幾秒
係唔係對妳哋咁大影響？
話an仲會lag嗰啲你啲知識唔知停留係幾多年前
update吓先好出聲啦
利申：兩邊都用緊

屌, 呃鳩你咩,
用緊6S PLUS果時, 基本上開遊戲APP都係我部6S PLUS快過 ANDROID,
開網頁 FB 果D就差唔多,

不過兒家我部 7PLUS IOS 10.3.3 版
試果部 XZP 係7.1.1 版
真係開網頁 開APP果D, 開唔小野都慢佢小小, 除左鬥快影相,
你唔信真係可以搵部試下

開一隻香港人會玩既game 出黎已經唔洗講

無計 無競爭 炒冷飯都夠打 叫你地an淨口氣 我都想有新野用
（Apple死忠）

我嘅意思係撐xzp順過快過ip7喎，係咪有咩誤會

其實有人話IPhone 6 咩仲係好順個啲人部電話係裝咩app?點用法？
明明慢撚到仆街，成日開唔到相機

嗱，係有game android load得快d㗎。
不過少囉

我愛APPLE

屌你老味你班死毒撚
乜都剩係得game game game
我返工就見大把人拎撚住部iPhone
呢樣唔識嗰樣唔識
最撚慘係我用好多Google嘢
個個見我多平台方便到仆街
又要學又剩
我心諗你iphone就咪撚學人j google嘢喇

第一代雖然未必最好 但一定會最好炒

其實呢 iphone 都可以用google 野
識玩都好方便
要講唔識用 你比咩機佢都係唔識用

搵呢d網有撚用咩
你d link 仲有d救埋你點fix
btw求其搵呢類網都show到iphone7有bootloop問題啦

粒U 咁勁.

Ip2 無用過
Ip4 天線門、第一水影相有紅影（同期三叔綠影）
Ip6 touchID

成皮野 如果差既扔柒左佢啦

比來做咩?
最尾 事但一邊嬴左又點?
有錢分?

TG ip8+/ ipX 炒賣群

慘到年年賣幾千萬

咪好似nokia衰落前嗰幾年囉
根本屌apple就係為佢好
你地就當係an狗